覺唔覺戴住耳機扮聽唔到保險佬街頭問卷嘅人講野好冇禮貌？

人地望住你講野都唔理人
起碼都應該講句“唔好意思 我唔需要”先走開啦

香港人係咁

應該逆推銷，話比佢聽你有幾撚窮

屌你啦，洗撚俾面啲狗呀？

你叫啲仆街唔好喺我講唔好意思嗰時夾硬拉埋我一邊逼我聽佢講嘢先啦

聽到都唔理

關硬件乜撚野事呀 保險狗

對住d狗係唔係同佢地講人話

你行街聽到狗吠會同隻狗講唔好意思 我唔需要

耳機唔係硬件

俾人無視嬲嬲豬

想人理你？
想聽屌你老母之類嘅嘢？

之前有巴打講過

應該反問番佢：為唔為自己同家人買份保障

屌你老母文學院毒男

你又知人地係扮？

樓豬做緊狗

欠左你架?
我D時間留左比你聽你癈UP架?

你個腦入面個瘤都係硬件

你講嘢佢就追住你

你唔理佢佢又會屌你洗唔洗串撚串

保險果d就算吧啦
就算唔係帶耳機都唔理
好似隻狗咁追住人地成條街 係咁問人
人地答你唔得閒趕時間 都仲要追住話阻你1分鐘好快完成